[經典浪漫-AOC]生還者召集區

AOC係一眾男人嘅浪漫，一入電腦就可以感受大時代嘅氛圍。文明建造、摧毀完全掌握系自己手上，果種感覺真係極爽。

想當年我用拜占庭垃圾海屌打極難AI 果種自信

垃圾海+聖騎+巨投係我嘅至愛

系人地屋企爆槍山茅海真係好正，用聖騎屠劍勇真係好癲。

大家當年有玩嘅，快啲一齊泥吹下水
希望到呢一刻重有人記得AOC呢隻game

由細到大 d乜封快城快學極唔識，最想就同一班冇技術底既朋友鳩玩 30分鐘都仲係封建，一玩玩一日

我都係
好懷念青春歲月
封建玩法國幾爽
自動升農田，唔洗煩

兵堡